<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<worlds>
    <world>
        <name>Playa Soleada</name>
        <description>Un mundo soleado y tropical lleno de agua y criaturas amistosas. Aquí Spyro ayuda a salvar a los pequeños dragones atrapados.</description>
        <image>sunny_beach</image>
    </world>
    <world>
        <name>Jardines del Mediodía</name>
        <description>Un mundo con un clima cálido y templado, hogar de criaturas místicas y de la heroína de las misiones, Hunter el explorador.</description>
        <image>midday_gardens</image>
    </world>
    <world>
        <name>Planicies Otoñales</name>
        <description>Un mundo con paisajes otoñales y lleno de magia. Spyro se enfrenta a varios desafíos para ayudar a los habitantes de este mundo.</description>
        <image>autumn_plains</image>
    </world>
    <world>
        <name>Destello</name>
        <description>Un mundo lleno de piedras preciosas y plataformas flotantes. Es uno de los primeros mundos que Spyro explora en su aventura.</description>
        <image>glimmer</image>
    </world>
    <world>
        <name>Picos Nublados</name>
        <description>Un mundo flotante en las nubes, lleno de grandes torres y plataformas en el cielo. Spyro debe usar sus habilidades para navegar por los peligros.</description>
        <image>cloud_spires</image>
    </world>
    <world>
        <name>Sala del Huracán</name>
        <description>Un mundo de viento y tormentas, donde Spyro se enfrenta a desafíos de velocidad y saltos extremos.</description>
        <image>hurricane_halls</image>
    </world>
    <world>
        <name>Altares Congelados</name>
        <description>Un mundo helado y nevado, lleno de criaturas de hielo y misterios por resolver. Spyro debe atravesar peligrosas áreas congeladas.</description>
        <image>frozen_altars</image>
    </world>
    <world>
        <name>Flota Perdida</name>
        <description>Un mundo lleno de barcos abandonados y islas misteriosas. Spyro tiene que enfrentarse a enemigos y resolver acertijos para avanzar.</description>
        <image>lost_fleet</image>
    </world>
    <world>
        <name>Playa del Atardecer</name>
        <description>Un hermoso y relajante mundo costero, pero con varios enemigos que intentarían impedir que Spyro complete sus misiones.</description>
        <image>sunset_beach</image>
    </world>
</worlds>
